三國時期生活係咪仲好過晉朝?

如果一直維持三國時代狀態仲會唔會有五朝亂華?

西晉前期點都好啲囉
起碼唔洗打仗

想知果時蜀國有幾樂

樂不思蜀係劉禪喺魏樂到唔想返蜀播

佢唔話樂 應該早就死咗

好似滅吳後好快有八王之亂

跟手五胡亂華

以為牙奶淨係識意大利史，連中史都識

猿生是咪準備畫歷史漫畫？

應該唔會

我join果個盟早個禮拜先入漢中
守陽平關守得好能辛苦

你仲有冇畫？

幾時星期二？

習大大如果早兩千年出世就連漢朝都比佢食埋

主要係 八王之亂 太on9...........

在連登搜尋格劍dlc

分哂兵權比d王
但d王個個都想做皇帝

司馬氏本身就25
報應

魏國係 蜀國唔係

一征兵就仆街啦D男既
女既係戰敗國日日俾人強姦到懷疑人生

古代無化妝品, D女 個個素顏, 應該好多好樣衰

漢朝 都一樣有 七王之亂, 但三個月就平定左
呢D就係實力既差距

冇化妝品之前
冇人知道女人可以靚成點
所以正官端正係舊時已經好撚靚

真係可惜，有機會開啟另一個春秋戰國，百家爭鳴

八王之亂時就司馬衷做皇帝